[9錢逢周5必出：最金消息！]PPRB不否認豬XX仍出全俸！！

以後逢周五知無不言，3發登齊發，第一單：

PPRB(2860-6100)負責人不否認自DOJ第一次落Instruction要告豬XX起，CP並冇停止派發納稅人支付豬XX既100%長俸！！！